Product: 

    product_name: "Baby Yoda Blueball",
    product_description: "Figura coleccionable de Baby Yoda (Grogu) - the mandalorian saga, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW001001",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\star-wars\baby-yoda-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\star-wars\baby-yoda-box.webp" 
    licence_id: 2
    category_id: 1

    product_name: "Boba fett",
    product_description: "Figura coleccionable de Boba fett, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW001002",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\star-wars\bobbafeth-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\star-wars\bobbafeth-box.webp" 
    licence_id: 2
    category_id: 1

    product_name: "Luke Skywalfer with Grogu",
    product_description: "Figura coleccionable de Luke Skywalfer con Grodu, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW001003",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\star-wars\luke-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\star-wars\luke-box.webp" 
    licence_id: 2
    category_id: 1

    product_name: "Stormtrooper",
    product_description: "Figura coleccionable de Stormtrooper, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW001004",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\star-wars\trooper-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\star-wars\trooper-box.webp" 
    licence_id: 2
    category_id: 1


    product_name: "Vulpix",
    product_description: "Figura coleccionable de Vulpix, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW002001",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\pokemon\vulpix-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\pokemon\vulpix-box.webp" 
    licence_id: 3
    category_id: 1

    product_name: "Charmander",
    product_description: "Figura coleccionable de Charmander, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW002002",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\pokemon\charmander-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\pokemon\charmander-box.webp" 
    licence_id: 3
    category_id: 1 

    product_name: "Dragonite",
    product_description: "Figura coleccionable de Dragonite, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW002003",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\pokemon\dragonite-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\pokemon\dragonite-box.webp" 
    licence_id: 3
    category_id: 1 

    product_name: "Pidgeotto",
    product_description: "Figura coleccionable de Pidgeotto, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW002004",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\pokemon\pidgeotto-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\pokemon\pidgeotto-box.webp" 
    licence_id: 3
    category_id: 1 
    
    product_name: "Pikachu",
    product_description: "Figura coleccionable de Pikachu, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW002005",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\pokemon\pikachu-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\pokemon\pikachu-box.webp" 
    licence_id: 3
    category_id: 1 

    product_name: "Patronus",
    product_description: "Figura coleccionable de Patronus, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW003001",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\harry-potter\snape-patronus-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\harry-potter\snape-patronus-box.webp" 
    licence_id: 1
    category_id: 1 

    product_name: "Harry Potter",
    product_description: "Figura coleccionable de Harry Potter, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW003002",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\harry-potter\harry-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\harry-potter\harry-box.webp" 
    licence_id: 1
    category_id: 1 
    
    product_name: "Hermione Granger",
    product_description: "Figura coleccionable de Hermione Granger, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW003003",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\harry-potter\hermione-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\harry-potter\hermione-box.webp" 
    licence_id: 1
    category_id: 1 

    product_name: "Luna Lovegood",
    product_description: "Figura coleccionable de luna Lovegood, edición limitada",
    price: 1790.00, 
    stock: 10,
    disconunt: 20,
    sku: "STW003004",
    dues: 3,
    imagen_front: "public\img\multimedia\harry-potter\luna-1.webp"
    imagen_back: "public\img\multimedia\harry-potter\luna-box.webp" 
    licence_id: 1
    category_id: 1 

    INSERT INTO product 
    (product_name, 
    product_description, 
    price, 
    stock, 
    disconunt, 
    sku, 
    dues, 
    imagen_front, 
    imagen_back, 
    licence_id, 
    category_id) 
    VALUES 
    ("Baby Yoda Blueball", 
    "Figura coleccionable de Baby Yoda (Grogu) - the mandalorian saga, edición limitada", 
    1790.00, 
    10, 
    20,
    "STW001001", 
    3, 
    "public\img\multimedia\star-wars\baby-yoda-1.webp", 
    "public\img\multimedia\star-wars\baby-yoda-box.webp", 
    2,
    1);